完SEM未呀我屌你老母

1 week，3 report 2asm 2 present 2 quiz

渣ga

考完dse之後就final
我好撚興奮呀屌你老母！！！！！

poly 幾時final

我就5月3
其他科唔知

早我地兩個禮拜開sem同完sem

科大真係畀狗讀

考完final再考oral

oral完左緊接住一科final

冬天咁凍都要返學
邊個先係狗

5月中前
4 exams
4 papers

加油

你話完咪完囉，你話事啦

咁誇張 你讀緊咩？

Engine